留意到利申得三大既通常都係UST既同學仔

港大同中大通常都唔會利申自己係三大
只有科大既同學仔先會

不嬲利申三大=科大
新三大/四大=shitty
兩大=中大

新大陸

三大n賤呢？

正如考試 A range = A-

正常，UST 只係打飛機勁

兩大幾時輪到CUSZ

咪就係

講科大會俾人笑呀嘛
科大人既歸屬感好低，自己都睇唔起自己間大學

三大engine = CU engine
一大engine = UST engine

二大=poly engine
HKU不計算在內，因為地球HKU領先

好中

呢個真係駁唔撚到